[劭勸行動 Day 11] 停止搵手足參選，全面關注被DQ手足既後續安排

因應時間關係
本行動決定即時停止劭勸手足參選未有黃營代表參選之功能界別

請大家轉為關注參選直選/功能組別後，被DQ之參選人所作出的後續安排，於必要時成為地區直選提名人，送作為Plan B / C 的手足入閘。只要你今屆選舉未提名過任何人又住喺當區，就做得

亦請大家繼續幫以下差少少票就入到閘既手足，劭勸合資格既手足提名佢地

保險界李福納先生：
FB:

商界 (第一) 手足 (仲未肯開名，請聯絡相關組群) ：
TG :

齊上齊落！不離不棄！

今日你開

好快

Pish

Pishhhhh

辛苦晒樓主

📌批發及零售界消息

批發及零售界準備 Plan B , 緊急徵集10個提名, 具資格者請PM🙏🏻
@salesfrontier

商家一手足差一票入閘
今日最後機會

推

如果每區都有選舉呈請成功，係咪全部區嘅選舉結果都會被推翻，重新選過？

連登力量

商界一
進出口
旅遊
金融服務
紡織

五個界別取得足夠提名，成功報名入閘
今次劭勸行動成果唔錯！